【蜘蛛俠：決戰千里】重新上映谷票房新增刪減畫面內容疑曝光

據外國媒體報導，《蜘蛛俠：決戰千里》將於本月30日至下月5日在北美重映，以配合美國勞動節連假，Marvel Studios與Sony藉著這個機會將北美票房推至4億美元。此前，《復仇者聯盟4：終局之戰》以加入7分鐘從未曝光片段作招徠，重新上映後成功突破《阿凡達》（Avatar）保持了10年的史上最高票房紀錄，全球票房達27億9560萬美元（約218億570萬港元）。

笑死，宜家連電影都要出dlc

又嚟

好心就咪學埋dc d撚𨳒野啦

復4果7分鐘真係呃人 反而收錄Blu-ray 既刪減片段仲值得人買黎睇

漫狗真係易呃。

出狗招先破到, 核唔核突D呀

far from home就算鳩數啦

唔好套套都咁玩啦
endgame你話要搶世界第一
咁大家都明
而且都仲加埋D導演片段，都叫值睇多次
屌你，spiderman又黎

以為DC夠狗刪減畫面係影碟出,M記重勁二次上畫

M迷見到咁樣都覺我好肉酸

你咁講 阿凡達先係狗招始祖

Spiderman 就算數啦

阿凡達出狗招先keep到

出夠一年狗招

仆你個街作為fans Spiderman都要DLC真係on9

Sony 問題，大貪到

好似係因為Spider-Man要有一定票房，sony先俾marvel繼續拍?

又抄DC M狗點駁

Sony發行商係Sony，明顯係見Avengers4重映搵到食佢又有樣學樣啦，Avengers4重映係為左破世界票房，而且冇改變過正片內容只係增加少少bonus features，但Sony就剪個director’s cut

呢套垃圾就算啦

M粉以後點笑DC玩DLC

屌奶星，宜家睇戲都有dlc

好學唔學學DC出dlc

唔好on9